呢隻做乜升咁勁？

因為你未買

美股成日都係咁
啲人洗黑錢姐

復牌跌8成